# README #

### Elementos necesarios

NodeJs

### Para compilar el front solo es necesario clonar el repositorio e ingresar los siguientes comandos dentro del directorio:

-- npm install 
-- npm run dev
